核彈都唔割呀 大家集中返先

我都有受影響 飛機搭唔到
但係我同老婆都無怪大家
核彈都唔割 做咩都唔割
大家都係想繼續行落去
勝利一刻之前 我地都要團結

P.S. 檢討可以 但係開始有d 人話做乜就割乜乜乜

push